neues Project:
 - Eclipse neues Project in Git Folder erstellen
 - im git "cd <Rootpfad des Rep.>"
 - mit "git add <Foldername>" Folder hinzufügen
 - mit "git commit" Änderungen bestätigen
 - mit "git push" Änderungen hochladen
 
 
 git commit -am "message"
 git push origin master
 
 Branches:
 
 Branch wechseln:
 	git checkout <branch>
 

 Löschen:
	git push origin --delete <remoteBranch>
	git push origin :<remoteBranch>
	git branch -d <localBranch>
 
 Änderungen holen:
git checkout
git pull